青衣Ive:6公頃，浸大：5.66公頃，嶺大：3公頃

香港第六大：ive

IVE 既資源好過呢兩間大學

玩個兩年 Project 仔都用左幾百萬

加埋其它vtc分校

其實有工程已經可以好唔同